[鬼才今敏] 係youtube發現一首有趣嘅歌講香港

無意中係youtube見到呢首歌
有無人覺得今敏嘅紅辣椒段遊行scene好耐人尋味

都幾無意